廢高上Po：有咩要屌之後屌

咁你又出Po屌伍律師？！